見到未來四年 急不及待想玩玩了

台灣啱啱選完總統 立委都係壓倒性優勢
推埋早排新出嘅反浸透法 強化軍備
加強台日美保護 死守第一島鏈

支那經濟硬著陸 外債內需危機
多種瘟疫 尚且睇埋春運後爆成咩樣

美國今年年尾大選 只要侵連任
未來4年都會禁撚住支那嚟打

香港都要死守埋呢4年 一定要有命見到支那冚家產